［屋企whatsapp group］ generation gap

屋企人整個whatsapp谷目的都係想隨時隨地都可以傾下心事、關心父母、傾下無聊嘢、方便通知等等，但總會有generation gap搞到好難溝通

1. 求其send個emoji都可以講到人生哲學

老豆剝牙，我send咗個🤮畀佢，佢居然可以講到「你出嚟做嘢都會遇到好多核突嘢嫁」，屌，鬼唔撚知咩，send個emoji好似變咗瞓話咁

2. Share fb啲笑片（非抖陰），第一時間話係假

發生過好多次，佢第一時間衝出嚟就話假，屌你邊撚到咁多假片呀，就算係笑下得唔得呀？搞到以後都唔share出嚟，好彩我老豆唔係做法官啫

3. 佢去旅行就send大量相出嚟，我去旅行send一兩張相出嚟就問「又去邊呀？你邊度有咁多錢去旅行呀？」

妖，錢係我自己搵嘅，佢都知我有做part time，只係唔知我久唔久會去賭場玩兩手，贏就咪去旅行囉，輸咗咪唔去囉，除非我做犯法嘢啫，合情合理搵錢去旅行都要好似審犯咁審我啲錢點嚟？次次去旅行都搞到冇引

我明白父母都想關心我地，問我啲錢點嚟都係唔想我地做犯法嘢，但至少我去完旅行先問好冇？

可能我父母年紀比較大，所以唔知你地父母係咪咁？可唔可以share下？